---
tags:
  - quest
---
# Relevante Sessions
[[Session 40]]
# Involvierte Charaktere

# Bisheriger Stand
Die Zwerge huldigen den [[Berg der Magie]] an. [[Mechenergy]] hat sich dort niedergelassen. Wir tauschen Informationen über [[Mechenergy]] gegen das versprechen [[Mechenergy]] zu unterlaufen.

Keinen Plan was mit denen los ist. Möglicherweise einfach zu [[Mechenergy]] übergelaufen?